老衲正式宣布，騰訊450蚊，不見不散

光復騰訊，股市革命！

唔好啊

1兆正式蒸發

星期1係米JUMP得

騰訊500蚊鑽石能量底

我話400

真定假？ 我all熊爆佢

佢呢鋪真係大撚鑊

Price in 左9年啦
上次咪跌左一轉

D 大媽未意識到如果啲遊戲工作室俾人查到有屎會點樣影響到將來國內遊戲收入，淨係識講美國收入佔比唔高

因為9成既女人都睇輕左打機呢樣野

有450，第1個狗衝入

700 睇700
仲係特價

450？ 老納睇4.5 先真呀